南京大屠殺既死難者都係因為功課壓力大自殺死

係南京人玻璃心，唔捱得